男同女無可能有純友誼

樣衰都係咁話

無論點都好 一定有一方係有啲嘢 只不過唔會認咁解

又唔係一定有嘢嘅，但都要有好感先做到Friend嘅
Btw你個名

Of course

點先知個男對自己有冇鐘意自己

唔係話無
但點解唔搵同性傾要同你講先
多或少都有啲好感啦

有嘅

越醜越純

要去到好fd既情況就真係無可能有純友誼，就咁hi bye就大把

最後都會日久生情

每隔一個星期就會見到呢d post

要視乎對方咩樣？愈樣衰就愈純，不過去到一個臨界點就連friend都唔撚想做

男見到女只想做愛

乜野臨界點

都唔係架，樣衰真係純

樣衰種度嘅臨界點，太樣衰連普通friend都做唔到

年經

男同性+女同性

本身無⋯⋯
但奈何我係日久生情派

其實開得呢類煩膠post嘅人真係一個異性好朋友都冇咁可憐

點會無

點會無
中同全部都係fd底 有男有女

月經啦

no

睇過段片覺得偷換概念
就算個男性朋友有得食就會食
但段友誼又唔係為咗性先keep住嘅有乜關係
如果要夾硬咁講去試人性，同性之間都一定無純友誼啦

認同尤其係男仔根本就唔會控制到自己

其實男男都係

鐘意打機 初始好感已經有30

我反而覺得有喎
有啲異性frd真係唔過電

點會冇
GAY咪同女有純友誼

FWB

自己無就代表全世界無
毒撚無異性朋友太多年 啲觀念都奇奇怪怪

無呀 完啦呢個post

都會有一刻想同對方造愛, 只係太尷尬同冇機會

樣衰一定係純友誼

有純友誼，兄弟咁

同gay佬咪有

其實係會有個男仔真係當個女仔同其他同性朋友冇分別 但知道佢確實係個女仔所以都會護住
而另一邊廂個女仔都唔係鍾意呢個類型嘅男仔(for拍拖果種理想男友)
係真係會有男女純友誼
自己做唔到/冇唔好以偏概全

有

exactly, 不過最後做咗我女朋友

我真係有個男性朋友，好fd
但我地真係無鐘意大家

係

到你三十四十就會有
多數係同學

仆街仔倒我米

做返朋友 ok?

joe!!!!我好鍾意睇佢啲片 好好笑
但最近佢唔拍了

對住princess joyce 起唔到機
做到朋友一定係純友誼

有
自己樣衰 女方已結婚就黎有小朋友

大擺異性好朋友。
本身性格就大剌剌，同啲男仔就好似兄弟咁，佢地會畀意見我點樣同心儀嘅男仔發展，我又會教番佢地溝女。唔好話佢地對我有嘢，有無意思我自己會 feel 到 對住個堆人日久生情真係無咩可能，都識咗咁多年仲要全部唔係有女就溝緊女

友誼波係基本

曬命

呢樣嘢唔值得曬

你少朋友咋掛
當你有十個女性朋友
唔通個個都有嘢咩

如果本身已經少朋友仲要一識就有野
其實都好撚好野

如果雙方都單身但又好close呢？真係純友誼？

應該話本身少女性朋友
一識就好易對人有好感

有都嚴緊要
但有另一半就避忌下㕸

無可能
因為個個男人都當d女係臭雞

唔會有
好friend, 最後都係會扑野
我就係例子

後悔

樣子問題
但多數其中一方都有啲野 但被fdzoned

如果你哋經歷過愛情嘅洗禮 就可能會有

你覺得同性就一定喺純友誼？

This is gay

樓主On9

你都唔會對個個人都有野啦，相反其他人都未必會對你有野。

依家咩年代，依個世界唔係男就女，用你個諗法起碼無左一半朋友

一得閒就搵你會take care你

大佬啊 咁多個女仔朋友 唔通個個都有野咩

唔會同樣衰既女做朋友
更加唔會想屌

有lor，冇異性fd？

好細個開始識可能得
個感覺會好似屋企人咁
有時會有非分之想
但只係一瞬即逝
到單獨相處訓埋一齊就知唔係果種感覺
太大識既就難d pure friendship, 除非識左好耐好耐，都有d機會。

有既 我個女同事 成日放工一齊做gym 互陪大家買野
有時星期六日又出去玩

男同男都無啦！

樣衰一定得

同性都無純友誼啦

有 男係gay 女係les

扑左都可以仲係純友誼

其實唔需要異性做朋友

睇邊種 如果fd到日傾夜傾個種我覺得無可能有⋯⋯點都會有d feel掛 唔係都無原因要花時間喺一個人身上⋯⋯
如果hi bye or少聯絡就一定just fd only

無可能無*

有個女仔真係日傾夜傾左五六年，但大家對對方真係冇感覺

有
有d人既價值觀 性格係你知道同佢做朋友可以 做情人不了
又或者有d家境or能力勁到你會覺自卑 唔敢亂諗野
同埋外表肥/醜搞到你冇性趣既
呢d都會純友誼

話冇果d一係就冇異性fd 一係鳩痕到見西就想屌既厹

好撚熟就難D，唔太熟都可以有純友誼

同意，身邊有兩個咁既女仔朋友
我已經唔當佢兩個係女仔黎
同時我都唔係佢兩個鍾意既類型

有d男仔可能本身想溝條女所以接近
但之後發現條女性格好男仔
最尾做曬好朋友
純到不得了

咁似我

係純 憎惡

唔好話做朋友 有啲直情核突到 連望都唔想望 搭車都唔想佢坐你隔離～

男同男都無，你話呢

最多只有其中一方會話你聽有

其實好地地有乜話題好日日傾

好似男對女難啲有?
會有有嘢傾點解唔搵同性嘅諗法
特別驟忌啲覺得女人係第個物種特別覺得男女就好大分別

其實自己設限覺得有野傾一定要搵同性唔係仲怪咩

自問對住男女fd都9up差唔多嘅野 forward啲差唔多嘅on9 post 睇對方興趣性格決定講乜多

純友誼波

耶～

真

有呀當對方係一個講心事嘅對象

真係有 只不過大家要有共識條底線喺邊

唔好淨係活喺自己世界啦

下是旦中學同學識落個啲點都有啦
又唔會咁大愛鐘意曬以前啲同學
除非你讀男校女校啦

唔明點解無 識左個女仔朋友五六年完全純友誼 從來無講過啲咩情情塔塔 最多互相奚落大家 每一次大家唔開心失戀大家都會互相支持 間唔中食餐飯

係你班毒撚少少嘢又FF以為人地鍾意你

有可能
一個fd 左6年
一個fd 左3年
每日都會wts

agger

可能佢對個個女仔都係咁

唔知
但真係0感覺

話有純友誼果d人根本自己呃緊自己